{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1009175",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용전 호텔 박스"
    },
    "text": "当ホテルは計30室の客室を保有しております。 韓国語を含む様々な言語で案内支援を行っています。 未成年者は利用が制限され、これによる払い戻しは絶対できません。 週末に連泊を利用すると追加料金が発生しますので、これをお知らせください。 また、基準人数を超える場合、1名当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。 平日07~09時には朝食を提供しており、HOTEL BOXを利用する方は韓国料理バイキングを楽しむことができます。 土曜日から月曜日、祝日の翌日は朝食の運営がありません。 火曜日から金曜日まで朝7時から9時まで朝食をご利用いただけます。 また、ネットフリックスとティービングサービスが客室内でご利用いただけます。 ホテル内には機械式キーボード(清潔)が設置されており、カラオケの利用時間は平日は23時まで、週末は24時までです。 2019年にグランドオープンした大田龍田ホテルは最高級施設と広い駐車施設を提供しています。 ノーハードシステムPCと各種コンテンツを備えた様々な客室を提供し、家族、恋人、ビジネス関連のすべてのお客様に愛されています。 たくさんのご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当ホテルは計30室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用が制限され、これによる払い戻しは絶対できません。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "週末に連泊を利用すると追加料金が発生しますので、これをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1名当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "平日の朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日07~09時には朝食を提供しており、HOTEL BOXを利用する方は韓国料理バイキングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "土曜日から月曜日、祝日の翌日は朝食の運営がありますか？",
            "answer": "土曜日から月曜日、祝日の翌日は朝食の運営がありません。"
        },
        {
            "question": "火曜日から金曜日の朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "火曜日から金曜日まで朝7時から9時まで朝食をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ネットフリックスとティービングサービスが客室内でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテル内には機械式キーボード(清潔)が設置されており、カラオケの利用時間は平日は23時まで、週末は24時までです。"
        },
        {
            "question": "大田龍田ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "2019年にグランドオープンした大田龍田ホテルは最高級施設と広い駐車施設を提供しています。ノーハードシステムPCと各種コンテンツを備えた様々な客室を提供し、家族、恋人、ビジネス関連のすべてのお客様に愛されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには韓国語以外の言語での案内支援はありますか？",
            "answer": "当ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内支援を行っております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 514
    }
}